[孤獨終老] 洗少好多錢

唔洗買樓

唔洗搞咩wedding party

唔洗買鑽戒

唔洗養細路

月入2萬鬆啲已經好好用

加埋細個買落啲股票同債券，完全係財務自由